條女扯唔起 求救

CPU Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-4460 Haswell Refresh

Motherboard ASRock, B85M PRO4

RAM Crucial DDR3 1600MHz 8GB

HDD Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD

SSD ADATA Premier Pro SP920SS 256GB

Display card GALAX, NV, GTX970 EXOC Black. Edition, 4GB GDDR5

PSU SilverStone ST60F-P 600W 80Plus

Case. COOLER MASTER K282

一開就熄咁

冇睇咩台好快手咁入左黎
我到底諗咩

食偉哥.第一次食半粒

換左條女佢

換左火牛都係咁
咩事

老母板問題

換老母啦

條女扯唔起好多時唔係老母問題就係牛問題..

咁換咩老母版好？

換咗乜嘢火牛?

Antec Neoeco II 550W

試下拎起老母粒電 等分零鐘裝番再開機

「SilverStone ST60F-P 600W 80Plus」
全模組銅牛嚟？我都有呀，而家當後備，因為大手買入咗Corsair全模組火牛…